硬膠既英文係咩？

如果想形容一個人膠膠地，用英文應該點講？

On99

Hard plastic

唔係咁喎，你到底識唔識架

nonsense

idiot

你識又問人？屌你

Hard eraser

nonsense好似係貶義
硬膠書面化係咩

lunatic

橫睇掂睇都唔係啦

You’re not funny

retarded

思路都唔係好清晰喎

retarded唔係傻仔？

有時又會幾funny喎

唉，學術台名存實亡

我講性格唔係你喎

fucking dumb (adj.)
fucktard (n.)
dumbass (n.)

入黎睇完答案要double check學術台定吹水台

airhead